## Журнал изменений

2023.06.13 — Добавлено [дерево каталогов](DIRECTORY-TREE.md) со ссылками на объекты.

2023.06.12 — Завершены скрипты shell для автоматизации процессов.

2023.06.03 — Завершено описание в файлах [README](README.md). 

2023.05.31 — Переезд репозитория на hub.mos.ru.

2023.05.03 — Переезд репозитория на git.org.ru.
